大掃除想搵d野聽下

有咩好聽

gem

大大大小小小小

光明頂

今朝擘大眼成日就無所事事唔聽收音機尋晚又打爆咗個電視唔著衫四圍走三點幾至起身落樓頭髮就一舊舊著件老西又要摺袖有事搵我呢就完全唔知

孖寶668